[Gay]再等多陣的心事討論區 (57)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
數學練習一本
愛情催運魚一條

[開定先] 2017年DSE中文卷四口試題目集中討論

點解講到我係你既所有物咁可以送

屌好似開錯區